(1Q題)星期日高汁題目

有乜野扔咗外面，煮入面；食咗入面，又扔咗外面？

粟米 剝咗皮先煮，食哂就扔咗條心
星期日放鬆下

屌打錯
係扔外面煮入面，食外面扔入面

完全唔知樓主講緊乜撚

做乜鳩

1.5/10

好低汁

1999

一打唔洗找